Kohtokorrapärrast ollid Sastna walla kohtuse kokko tulnud.
Kohtuwannem Jaan Master
Körwamees Willem Nurk, ja Jaan Kigajon
Kohtokäiad ei olnud, ja ei olnud mingisuggust asja selletada.
Kirjutaja T. Reimann
